瞓覺眼前一黑？

有無人試過就瞓著個陣眼前一黑，好似心臟停頓咁，之後就醒返，一合埋眼又loop過。
日日都朝早7點瞓，好辛苦。
利申有驚恐症

唔洗驚 叔叔抱抱

好耐冇見

係 你仲係呢個名

有人喺隔離陪就唔駛驚啦

你仲差我餐

但問題係點解會眼前一黑，好似心跳停頓

整日都唔知你返黎未

以前睇過 話係入睡得太快 身體瞓左但個腦未熄得切機就會咁 通常係太攰一瞓上床就瞓著嗰陣會發生

你缺乏安全感姐，我畀個心口你聽，你聽到生命跳動就唔洗驚會停

咁姐係要比自己精神返先？

今日返

見到啦

試下攬住公仔先

傻🐷嚟，訓着就乜都感覺唔到嘅啦，訓多幾次就習慣。

我有check住自己心跳一直放係心口，但一合埋眼就瞓嗰下就好似無咗心跳咁，即刻彈返起身

佢啲解決方法有啲鳩 但係make sense
話咩臨瞓調息呼吸 唔好睇手機刺激個腦 唔好諗野 飲杯暖水/奶之類
大概係要比signal自己個腦知道要瞓 等身體同個腦同步返

咁訓前用宇宙物理學計返條六合彩，即刻化身為港🐷，就訓到嘅喇

你地唔好咁啦，我會心痛架。

希望得，多謝你

我日日都驚自己會猝死先有驚恐症

其實係驚被扯入黑洞，返唔到出嚟。

Take care 辛苦你啦

未睇內文之前心諗臨訓闔埋眼唔眼前一黑唔通眼前一亮咩

平時運動少，生理質素差，遇着心理起伏嘢就會咁

又係喎

會唔會試下靜觀，上網有好多錄音教你做，訓前15分鐘可以試下，再飲杯奶，應該會訓得好啲

係會咁嘅啵，有D印象。不过無法證實

屌你老母

通常瞓前我會聽meditation，但都係無用，我聽日試下呢個先

有一輪都試過，一黑就即刻諗我要返出去控制返啊，醒一醒諗下，唔理喇，去邊未去邊囉。咁就扯咗入去。

兩眼一黑，然後失控

去睇醫生啦
你血糖有無事

無事，抽血驗過